【學界之恥】珠海學院教授關偉：政府應向記者發牌

全文：

珠海學院新聞及傳播學系專業應用教授關偉：
「用警方的定義來做其實是太寬鬆，嚴格來說，我覺得應該要發牌給每個說自己是記者的，要拿資料去證實記者的身分很重要。」